{% block title %}{% endblock %}

## 问题描述

对于刚上大学的牛牛来说，他面临的第一个问题是如何根据实际情况申请合适的课程。

在可以选择的课程中，有$2n$节课程安排在$n$个时间段上。
在第$i$（$1 \leq i \leq n$）个时间段上，两节内容相同的课程同时在不同的地点进行，其中，牛牛预先被安排在教室$c_i$上课，而另一节课程在教室$d_i$进行。

在不提交任何申请的情况下，学生们需要按时间段的顺序依次完成所有的$n$节安排好的课程。
如果学生想更换第$i$节课程的教室，则需要提出申请。若申请通过，学生就可以在第$i$个时间段去教室$d_i$上课，否则仍然在教室$c_i$上课。

由于更换教室的需求太多，申请不一定能获得通过。通过计算，牛牛发现申请更换第$i$节课程的教室时，申请被通过的概率是一个已知的实数$k_i$，并且对于不同课程的申请，被通过的概率是互相独立的。

学校规定，所有的申请只能在学期开始前一次性提交，并且每个人只能选择**至多**$m$节课程进行申请。
这意味着牛牛必须一次性决定是否申请更换每节课的教室，而不能根据某些课程的申请结果来决定其他课程是否申请；
牛牛可以申请自己最希望更换教室的 $m$ 门课程，也可以**不用完**这 $m$ 个申请的机会，甚至可以一门课程都不申请。

因为不同的课程可能会被安排在不同的教室进行，所以牛牛需要利用课间时间从一间教室赶到另一间教室。

牛牛所在的大学有 $v$ 个教室，有 $e$ 条道路。每条道路连接两间教室，并且是可以**双向通行**的。由于道路的长度和拥堵程度不同，通过不同的道路耗费的体力可能会有所不同。
当第$i$（$1 \leq i \leq n-1$）节课结束后，牛牛就会从这节课的教室出发，选择一条耗费体力最少的**路径**前往下一节课的教室。

现在牛牛想知道，申请哪几门课程可以使他因在教室间移动耗费的体力值的总和的**期望值**最小，请你帮他求出这个最小值。

## 输入格式

{% block input_file %}{% endblock %}

第一行四个整数$n,m,v,e$。
$n$表示这个学期内的时间段的数量；
$m$表示牛牛最多可以申请更换多少节课程的教室；
$v$表示牛牛学校里教室的数量；
$e$表示牛牛的学校里道路的数量。

第二行$n$个正整数，第$i$（$1 \leq i \leq n$）个正整数表示$c_i$，即第$i$个时间段牛牛被安排上课的教室；保证 $1 \le c_i \le v$。

第三行$n$个正整数，第$i$（$1 \leq i \leq n$）个正整数表示$d_i$，即第$i$个时间段另一间上同样课程的教室；保证 $1 \le d_i \le v$。

第四行$n$个实数，第$i$（$1 \leq i \leq n$）个实数表示$k_i$，即牛牛申请在第$i$个时间段更换教室获得通过的概率。保证$0 \le  k_i \le 1$。

接下来$e$行，每行三个正整数$a_j$，$b_j$，$w_j$，表示有一条双向道路连接教室$a_j$，$b_j$，通过这条道路需要耗费的体力值是$w_j$；保证 $1 \le a_j, b_j \le v$， $1 \le w_j \le {{ prob.args[4] }}$。

保证 $1 \leq n \leq {{ prob.args[0] }}$，$0 \leq m \leq {{ prob.args[1] }}$，$1 \leq v \leq {{ prob.args[2] }}$，$0 \leq e \leq {{ prob.args[3] }}$。

保证通过学校里的道路，从任何一间教室出发，都能到达其他所有的教室。

保证输入的实数最多包含$3$位小数。

## 输出格式

{% block output_file -%}{%- endblock %}

输出一行，包含一个实数，四舍五入精确到小数点后**恰好$2$位**，表示答案。你的输出必须和标准输出**完全一样**才算正确。

测试数据保证四舍五入后的答案和准确答案的差的绝对值不大于$4 \times 10^{-3}$。
（如果你不知道什么是浮点误差，这段话可以理解为：对于大多数的算法，你可以正常地使用浮点数类型而不用对它进行特殊的处理）

{% set vars = {} -%}
{%- do vars.__setitem__('sample_id', 1) -%}
{% block sample_text -%}{%- endblock %}

{% block title_sample_description %}{% endblock %}

所有可行的申请方案和期望收益如下表：

{{ render("table('explain', {'width' : [1,1,1,1,1]})") }}

{% do vars.__setitem__('sample_id', 2) -%}

{%- block sample_file -%}{%- endblock %}

## 提示

1. 道路中可能会有**多条**双向道路连接相同的两间教室。也有可能有道路两端连接的是**同一间**教室。

1. 请注意区分 $n,m,v,e$ 的意义，$n$ **不是**教室的数量，$m$ **不是**道路的数量。

## 子任务

{{ render("table('data', {'width' : [1, 1, 1, 1, 1, 1]})") }}

特殊性质1：图上任意两点$a_i$ ，$b_i$ ，$a_i \neq b_i$间，存在一条耗费体力最少的路径只包含一条道路。

特殊性质2：对于所有的$1 \leq i \leq n$，$k_i = 1$。
